hi 淡友 (493)

上上上

1

期待布神再次領軍

棍上

熊軍仆街啦

一日未轉燈熊軍都唔洗驚

屌真係中伏
比番一百點佢，算數

me2

好撚難玩

最後15分鐘

我相信只要我地而家守住，過多一排大市有方向，d 大神自然會返黎領軍

仲玩垃圾夜期

25500第1個支持位！冇期指戶口！有得睇冇得食！第2個支持位25000

估唔到3分k B.B. 底咁大力
算啦今日都唔錯
3分k 睇來唔岩我用

係睇住佢係到跑數

唔係好敢入住

呢個雙頂好靚

唔好搞佢住
岩岩先比番100點番而家無咩信心
我諗我都係訓覺

好想開張沽

有冇人知d油咩事大跌，OPEC開完會冇講野wor

雙底加上升軌？

一齊啦好唔好

無人肯減產

有機會比人夾j

見到日k雙底唔敢沽住

即刻出一棍

好撚瘋狂真係

Chok過日市

睇來10ma 有支持，好大力下，今晚收工算
而家入場好易又中伏， 再中今日白做

老美chok到

召喚三角形大師

唔該哂

ig HSI夜期8點點差,可唔可以平少少啊
DJI都係1.6, 納DEE都係1咋

聽日又低開300

其實真係幾似雙底
但好怕佢又玩棍棍棍整爆哂啲圖

納DEE 6600 2個鐘撞左4次都企唔穩
啊婆都識沽

醞釀緊千升之日，震完倉會大棍上去。

你是但一次就會穿左直上

支持巴打

臨收盤都要chok

我諗一二個鐘內都唔會出沽signal 可以去訓

第5次了

納dee 6990係金剛頂 hulk都屌唔穿

等我黎
一野爆穿佢啦

我去訓lu 大家加油

一穿就直奔裂口隨時再夾多一波上去先落
爆袋都似

Hi

聽朝訓醒v番上6800

美女轉燈都似

反而渣上好似仲好

等埋abc巴份整合就訓

似假穿啦

Sor 打錯 7000先係hulk都屌唔穿底

全世界都攻頂
但又無力

穿左唔夠1分鐘又收左皮

i love you

今晚個裂口唔會補到架啦

點解個納指咁怪咁既
我好耐冇見7000呢個數了

A4 幅圖成日錯
補返

Thanks bud

IG 個個納 dee 同本身個個唔同架

想沽恆期但蟹左10蚊一點夾到好痛

-1過夜，看看明天如何

DJI雙頂

訓先

道仔又開始無brake 咁落，聽早一開應該255

仆街 淡友嬴左

早抖巴打

想玩到幾時

繼續磨緊條升軌

聽朝低開入張極限牛先

DJ行緊三角形

bear flag ?

睇成交量

頭肩頂。。。。。。？

信念倉 升翻上去就做長倉 跌就搵位食糊

驚放左再跌
個勢頂撚曬255開

等爆邊食一浸就去訓教

蟹軍首領揸咩野倉?

納指做上升3角？

祝福道指 晚安

收到

直插

好撚勁 出圖即爆落

DJI 24589 -1

起身啦

你覺得呢
訓啦早抖

老美對上一次跌完倒升係幾耐之前

你上次熊倉過夜既時候

出條港女直插落底圖得唔得

沖涼算
唔知點入手好

燈力十足

聽日-500比我睇

三角大師不嬲有料

執個M 記扭扭粉早餐算

d油癲左，跌7%

又返落去lu

跌到無哂人
訓覺算

去左打機

次次打親機都跌 真係唔知點解

我空倉睇住佢跌 好心痛呀

你唔好打啦

食左糊了 道指咁低 戇居左冇睇日線圖
如果知道指咁低我肯定開市食左

無

準備開市

跌六舊

落山

聽日美國無市？

好似係
23半日市

敢唔敢 SQ過 博跌兩日

過硬

期指都唔係 唔怕 人地期貨都未怕 我地縮就太無用

好傻仔

收錢過happy thinksgiving day

收day low ?

原來係聽日冇市

大戶係咪就美股無巿殺落去， 好似10月頭恒指咁

254

港女真仆街

Adr真係落地獄 不過唔太準。
睇ig算

諗多左

熊軍反擊

呢啲週期性問題
侵侵拖唔到幾耐
最終都會熊市

暫停買賣

租腎

骨摩寧

所以g20傾數

牛仔再見

好彩尋晚反手

B浪已死

牛牛adr drop to zero

死無全屍

自動cut loss

師傅有冇買熊

會唔會日市突然出黎話傾掂數

今日要挑戰上升軌了
如果上升軌跌穿左
25000就係最後防線

我都有諗過
之前炒上係因為覺得會傾到d 野出來
咁如果傾唔到咪仆街冚家剷

睇下日經等陣開巿會點先

一開又跌幾百點

今日應該跟大陸升

琴日都唔跟啦，今日跟咩阿

傾得幾耐呀
最多咪話相約邊日再搵啲靚去再傾

爺西真係升先算

睇254左右有支持 下星期又抽返上去
除非打穿250
否則仲有機會再上

希望牛仔有逃生門，回返少少先再跌啦

夜期收256， 200點裂口殺落去好似唔太難

1點美帝仲有246
美女收市都跌都200啦

美期有無屎成咁，收左巿仲殺落去243

牛軍仲有阿爺

阿爺個垃圾市就算鳩數啦，唔好望

睇下大戶想點玩，但殺落250 就可以打哂256-250 所有牛

穿254係咪好斬晒佢

Aud usd 原來跌左1%

爺閪一見美股要跌就縮

之前好似有人講過大戶反左手，係260左右
我記得佢地好倉係247 左右如果無反好快就白做

港女做三文治

賭船已沉

都係我講
不過我都係問姐但冇人理

有無人仲笑我山底-4
今日千跌日實汁唔少
25450 25500 25600入哂貨

不過係都唔奇，247 - 260 都千3點

好早已步署大淡倉

琴晚係我笑你摑一巴 sor

跌夠400就差唔多食夠1千點
今日食糊先

做淡就日日汁錢
做好就輸多贏少
痴撚線公司

熊熊哈

早走了，等25200反手

到時直落245

你確定爺爺唔係熊軍嘅助攻

發覺做淡真係唔洗點睇市就贏
但做好就日日睇穿唔穿20，50ma

唔反了，港女垃圾市，望佢直落22000好過，博反彈根本就係送死

賭船沉左
要早d起身去銀行入金落富途開返個串流

Morning

道子同納子雙雙跳海

25,465 -551 (2.21%)
6,908 -119 (1.70%)

Bitcoin 係美股收市後一度跌至$4,100 以下，現造$4,365

即月LC驚唔驚邊長紙，醫返都晒藥費

仆街btc 又係無底

Btc 世紀大騙案黎

唔知會唔再穿年底 呢一刻博上一至二千點較好，大户想做好倉，就係人入去做淡倉時候。

日經好似死唔去

個市仲欠我一個230未還

尋日都死唔去，但港女照隊

都跌3舊了

250先係重要關口
穿254。代表升浪終結 佢可以行區間

唔好bin c喇 遲d俾人bin番 謙虛d

跌三舊都叫死唔去

一開波買熊啦

琴日係咪有位巴打收市前入左100000手69501

有乜幫到你

唔止一個

不過1h 同4 h k 大把水位跌

果3舊尋晚跌架

我都有 節哀順變啦

架妹救好友

爆升引牛

Tokyo is hot

係就升高d啦屌你 到時put你老味

支持

你唔係話收山咩

Ig 去番255
254 睇來有位走

真係乜都開相反

空倉啦 去曬做定期（除左剩返4幻死外賣仔put同3幻cash) 。set reminder到275 （如果到） 之後 put佢老母

熊一未完，行5支旗

死港女扮咩矜持。
drop to Zero

驚咩
唔到245唔食

美期暴升

二十點唔好出黎威啦牛軍

美人6.97

兩面開火

你邊度見到
我見到6.945

大家放鬆啲

覺得唔會到
我自己睇250-265區間

同意

開市例牌恐慌性拋
所以開熊實無死

大戶做哂淡倉
終極一跌就出現

希望爺閪救命 千升

put鳩小米定美豚

跌夠啦，今鋪引傻熊

總之跟住一齊熊熊哈
大戶我跟你做淡搵食
唔硬做硬好了

熊市當然做淡，殺牛

牛軍唔好心存反彈希望
黎跟鳩蛇反手做淡啦

33400 go go go

跟住一齊嗌淡倉淡倉

呢位清輸到傻左

11月仲有兩個禮拜 可能最後一星期夾硬抽上去做陽燭呢

原來係升災

又忽然全部轉晒做熊軍

熊市之後就牛一三三

鳩蛇擇底哂牛軍名血洗24500再bin c

十年內都未必見到

今日穿25000

開市253 磨到251再直插249收

紅！熊！哈

又放劇本

同左大戶同船之後
訓教訓得好左
面色精神左
仲好準
做淡做到100分

好多硬淡

跌落24800

做硬淡賺錢易過硬好，咁你話呢

收穿249 十二月PK 了~

牛軍pk姐

有錢咪有得坐 我就唯有順勢

牛牛食飽就安心上路啦

IFC 頂樓觀光區又收貴啲

仲收貴 車錢都已經輸到唔夠比

收到風中聯x唔得閒幫港股
搞緊老郭
阿爺休息一日等市場自玩

簡單少少啦
香港咁多路軌
咩年代呀

牛！牛！嘻！

一定瓜~?
一陣啲呀叔斷左對腳連IFC 都冇得去~

暫時未有一單救得返

豬左35k

做熊軍倒賺

連指熊氣沖天代表咩

代表直指245

近牛要死了

25347期

殺完牛再彈

收到風
今個月穿2幻4

25247期

巴打 呢個價用黎撚9架喔

外圍實在太差

我就唔信真係252開

25228期

條友成日放流料 己block

今日開256

最低消費-300

9:20 250-257全部停止買賣

開到本鳩蛇加淡倉

260呢

呢幾個月唔會再見

See you next month

熊、熊、哈

熊熊哈！

鳩蛇正式宣布大戶做淡倉

邊個鳩蛇?

d熊貴能到 想追熊都追唔到

期啦
熊熊哈！

牛！牛！啪！ 牛！牛！啪！

你準備做股市受害者

買定離手

仲有冇牛軍

Qq261

一開市開牛穩陣啦

屌米仲識唔識升

極限牛準備

0.01

700又插 屌

昨日沽左未

插得算少

應該會殺一堆牛先上

股王不動如山

琴日隻極牛rip

開市255

小米唔係諗住繼續go下話

預祝恆指千跌之日
今日希望見246

低開高收

一開就啪左啦

會
新股王

25941

玩左幾日既67239 0.01

升災

大家咁High 一定收皮

清打錯字定神智不清

一開市現價PUT先

屌

又唔係跌好多
睇個款咪2，3百點
High到以為千跌

防彈金屬外殼抗跌功能
避險股

388

388做乜撚

死唔去 0.02

希望升返先比我再put

大戶

有沒傻鳩 好似我咁PUT左

現價可以PUT

小米$15 gogogo

唔敢再做淡呢隻

一係你真係預坐一段時間，呢隻真係硬到西咁

大行唱好

連指又贏一仗

要將冰西劈開

奶過嘢仲敢put佢

開頭仲諗住700跌3%起跳，尋晚d科技股

小米現價硬到
真係想上15蚊

唔好呀屌

同我拍9哂d牛佢！

15蚊見

開市插600 收市回100

升幾多要你跌double

美團準備開車

700返返去業績前

屌你老母

地獄列車定天國列車

港股係咪跌唔落

佢話睇70蚊

到底條20天線頂唔頂到

點都頂幾分鐘

之前個個信b浪 跌2日直接靜晒

一升番又準備話B浪

日日都up唔悶咩

當個個講跌幾多既時候
就係極限牛出場既時候

穿255

美團成交量： 200

買左CALL要叫吽吽下

比人刷下存在感啦

靠200頂住個紅燈

臨尾幾分鐘又落返去
隻257死左

唔知有無人牛過

熊軍上啊

不要說了

支針成一百點咁長

2日冇左差唔多成千點

-343

點算好

期咁貼既

殺晒牛喇 無事喇

__ __ __!

不問價牛

美期彈左幾十點
跟著彈左啲

我都牛左

近牛已死

67239
25488打 81.7街貨打唔死

殺完牛就開始上

係咪冇哂極限牛啦？

254 不死牛

我都有....

期指掂左日線升軌啦

上證-26

港女

死撚緊

幾時有啊

咪撚再牛過

上車牛

開市走，牛軍走牛，熊軍平倉

期彈

254一定不死

寶爺又重倉左?

改名屌醒自己

殺啦實~

新熊BB出世喇

..........

淡友區的兄弟，慶祝吧

成功3刀流，打佐極牛 食半熊，遠牛睇定啲yup#

爺閪

屌小米轉燈

想單日轉向

傻既都睇得出今日係要開市入牛

勁chok
都係繼續牛信念

25500 +1

香港啲老千股呢幾日硬過你碌鳩 美股呀爺插都跟唔足

咁就100點

256

美團好野 好好野
又正股跌put跌

小米

道期配合小小上番25050就應該夠港女轉燈

真咩

隻牛仲未死

未開O既巴打幫幫手 THX

熊！熊！哈！

似尋日美股，彈完又隊

上返500點....

日k有冇人見到野?今日唔穿254 253 其實都唔能夠太淡 行緊三角

跌唔落

屌打錯24550

熊！熊！哈！
得係咪開始精神分裂

小米唔升點沽

睇死午市轉綠，大戶通常都咁

大戶未起身

大市指標388都唔跌，驚條撚

輸淨3k 想針

大把人睇到

試係底部加1先

比想像中跌少左

萬事俱備了 睇大戶幾時郁手

d大股全紅都唔郁

做左件on9事
Set 限價盤追牛，一入就坐十五格

平時重跌得多

未平總+12000

恒指多道指1000點

美國跌500，香港得一半

呀爺都一齊上緊
入好254牛坐定定，訓先

港女係咪見左底，呢期硬左咁多

屌 三傻終於肯彈啦

今日賺夠啦, 想休息下

頂 隻254牛今朝0.01走鬼咁走
然後

還翻啲錢比我呀

今日既未平總好值得留意

大戶又壓住低水收貨....

奈奈BB又嬴

多謝

外賣仔

股王轉燈

賺幾舊水咋
都唔夠睇次醫生

比番啲錢我

+左成萬2，唔通而家大戶㩒低收緊貨

有策略地跟人買

道期升返D

你次次都話幾舊水
你呃人!

爺爺想轉燈
人來，同我打佢落十八層地獄

aastock條數同stockradar 計條數唔同架

上乜鬼

以前賺幾十蚊, 而家賺幾舊水
好犀利架啦
我無你地咁有錢,成日都萬萬聲上落

買完熄機唔好睇就會大賺

呀爺領牛軍

我都唔知邊個啱

想問問 IG 有無夜期玩？

我唔平倉就夾緊架啦...

熊軍威得1日半

有

IG 24 小時 ga
星期日放假

QQ 綠燈

大大棍

接近100% 挭係CHOK

美豚係雞係公廁

一隻股王升 一隻股王跌

DL已出

而家三隻都升喎

你既幾舊水 = 幾球
我既幾舊水真係幾舊水
今個月都要捱面包啦

刋！升！升！

西市, 買咩都死

+500收市

無人買貨但升咗5蚊

雙刀流

咁你D熊食左未

殺上258又落架喇

痴線

呀爺好野

都話開始轉燈 牛gogogogogo

轉燈

美團小米 我人生已完

呀爺有心有力

劍指$70
下個月就$80
下年就$100

原來今日有好多新近熊
殺牛又殺熊 雙刀流

回都唔回下

我幾舊水係真既幾舊水呀
我既M記,都係真M記呀

阿爺話你知美女係垃圾

我係一開市0.03個傻鳩

我就接你貨果個牛軍

好彩平左倉,唔係俾人夾死
第1次覺得自己咁叻女

我仲坐緊熊

咁我係放比你嗰個

升撚完未呀屌你老母平保

未訓著望一望 大戶派錢

仲咩要攪平保

爺閪升預視今晚大挾

小米$15.2

屌你

上次以為b浪 但冇貨
今次入貨機會唔再錯過了

今朝被打完257牛, 追左熊....

冇事啦 依加都就到

平安 港交 兩大淡友死敵

操作

唔係近熊都可以坐下既

25550 真係渣呢個位保證番到家鄉
而家市底真係強

硬到仆街 點打都唔跌

挾返上265就

小米升到傻,想點???有小米put既巴打點算好?

十點會不會棍上埋

擺住先 ，但係要捱溢價

唔係靚位唔好亂做

好chok

最肥既牛食左 就穿上去食熊

外賣仔又扮優質股靚股？

過多幾日再決定 上次又係業績升左幾日再跌

三大股王帶領恒指轉燈

係.好慘

巴打幾蚊入

我都坐緊，應該遲下實跌番

又想free fall

69667食左先 貼番小小我隻不死遠熊

QQ升1%

等多陣啦，轉緊燈啦

大戶玩野玩到無傻散入市
今日成交量應該仲低

$12.8左右買,琴日都溝左幾次...

入牛先 25450-25550止蝕

走左之前6字頭溝個一半貨先 聽日業績堅驚

佢虧轉盈啊，小心

有力既今日上番290俾你睇都仲得 但唔博了廢事左一巴右一巴
不死遠熊
熊！熊！哈！

左右2巴
唔想玩

我13.2 買

蘋果都出事啦,佢竟然咁硬

好傻仔, 叫人買, 自己追唔到

5k圖有dd背馳feel

巴打, 留意咗你好耐, 你好似日日都係左右兩巴

求下布神番黎領軍

cls美團

開市咁樣睇唔太準吧

下午轉燈要牛好入

小米升還升，唔好好似尋日咁就得

真係直上
早知唔走著700牛 我隻遠熊點夠cover

唔好再溝喇

一陣又搭沉船

咁就輸緊三十格外賣仔
擺下算 屌佢老母

邊到？

唔通今日想單日轉向?

唔怪得個市升

今朝溝左牛叫做平左手，希望對沖埋小米put

外賣仔 qq 怒升

一入熊就反升

升乜春

美團直上

小米逆市都升 你小心

0.01走升到0.03

轉喇 信念

美團小米真係cls
想死

13.5買，溝到人都癲

我又就200格

Same

+1

屌我個put縮水一半 雖然都仲有賺

上呀

嘩屌你外賣仔同妖米

見60啦

你都幾心理唔平衡架喎，人升你又奸笑，人跌你又奸笑

一早block左，佢唔會輸架

外賣仔又 60 溝好唔好

就轉燈

輸到痴撚咗

話左升又要話我9up 自私料 慢慢put

好暴力

尋日豬到傻，今日本金已經double 左

可能我睇錯

Qq仲痴線

左一巴右一巴

傻尻黎，block左就得

港女威威
美國佬跌500點都唔痕唔痛

Cls
仲誇張過尋晚慙美殺落去

直升冇回頭... 想入番QQ call 又唔得，入張+1又唔得

好大力

Qq一掂到bb中線就開車 莫非份業績好掂

小米$15, 美團$60 全部到曬

美臀

個市癲左
息app訓

+1等轉燈？

屌你老母大戶我隻牛死得好慘

世界末日阿點搞阿 小米15美團60

怕唔怕星期四美團業績好又拉升過

大奇蹟日

世界未日左了

燈返自己，抵喇

尋晚叫囂班硬淡呢

回一回再直上

前日跟左call

772，6060，1810，3690， 700

新經濟股爆升

今日真係痴撚線 好彩無玩

賺完走左貨啦

仲要唔要真料先

ABC巴點解會25500 +1咁準

轉撚埋燈
勁

Qq裝撚左火箭

巧感動

麵神真係好撚勁，琴日開完post今日又倒升

不要漲這麼快好不好 要照顧一下圖表派

258打番落黎

業績後先黎料？

我錯了

一入牛又轉向

cls
老千股嘅野

食完熊 又有牛食

good, 又殺傻仔熊

唔玩喇俾翻d錢我

執番身彩輸千幾

做咩入咁近

兩日食1千點

其實睇圖都預測到今日

同埋尋日都有一棍大戶拎黎平左好倉

大戶呃貨中，有熊既唔好亂咁郁

不嬲都勁架啦
你當麵神流架

有料

落地獄

笑撚死

屌 我比返碌鳩你含啦，唔好再夾我

有冇朋友跟左 應該賺緊200點

cls 每次都中

屈g

睇輪證 卷商開價真係好仆街

食10格牛算，輸到個人無咩信心

你都睇會上返260

太遲啦, 我有新寵雪雪聲 $74見

出叉真係不宜太淡

裂口拉返上20ma嗰時已經入牛，但都唔夠美團屌米輸

岩岩食左了！

15k小米可以點做

妹..又想做咩倉

唔係點叫神
我都係仰慕佢先入黎連登架咋

第一次由底食上頂

屌米要夾到幾時先可以收手

我都15k

又殺咗幾隻新近熊
券商又FAT FAT

短期呢幾日都係內行range, 但月尾應該會質返上265 以上

歡迎binc, 我賺錢比你bin下有咩所謂 美團call都230格了

豬15k 定15k貨

夾緊十七格

Dklm，成個市俾麵神搞彎曬，好彩一早平L咗倉。

估到係邊個，一早Block 7左佢，巴打們唔洗理佢就得

無人應佢就會敗走

我就知呢 幾蚊沽貨?

me2....

睇左幅圖，起碼穿琴日支燭先好入返市

豬15k啦梗係

13.5開始沽

等位再牛過

豬15k阿
美團都180百格

跌返曬喇 你地快入牛喇

小米呢浪幾時到頂

現價捱多1蚊

又妹

入左牛坐定定 未驚過

咁都叫妹

ABC巴平左+1未
諗住跟你

阿爺出一出黎就走架啦

凖備開始行range

依家call恆指有冇得諗?

唔知會升幾多，但肯定升多1排

25680 +2

原來我小米美團豬緊20k

我都豬到傻

屌上證2638呢個仲係位黎既

今年抽插左幾多次呢個公廁位

跟

QQ 業績後都仲企到

QQ 睇330啦今次可以

我小注啲都豬6k

一到300就沽鳩佢

都要扮下矜持架嘛

25650-1

外賣仔比假象人

跟左

QQ升

又妹又撚狗

25648止，云位再入

diu 我呀 0.033買入 一買即插

止左兩次蝕

一入即蟹

對唔住 求下你地回下

係25650度妹成朝都似

小米逃生門已開 快走

清留意左你好耐 你日日都止蝕既?

點解巴打每日都係度止蝕既...

快走小米 !

撚狗市

仲要次次得e 句

又開始妹

唔回架啦 升升車

有冇巴打覺得而家係震一震 陣間升番上258

高追低沽

唔好夾啦啦
俾個25680我啦

HSI你升飽佢啦 我要小米同美團回咋

巴打
R.I.P

信念唔夠 叛軍好易左右一巴

牛逃生門已關

奈奈知錯啦
680走啦

多謝破產巴祝福!!!

小米支針

上證2630頂得住

680call左？

Sorry
Me改左名 唔會再燈鳥

係呀, call左
唔好夾我

5都就死乂 可能要等11點幾或下午再爆？

嗚, 好痛.....................俾我走啦

不如穿番256俾我走熊先啦
我麵夾緊

我笑左

願望池唔係次次都得架

俾次機會啦...
走左今日唔玩啦

670 ok ??

數據巴
希望一齊上到265
咁就翻到身

玩完了，唔升啦

唔好夾我啦

爺西

聽日260!!

如果翻到本我會派你

670啦

上證好大個頂肩頂，頂佢

你一講完就升

一開見到啲牛打哂食咗一半熊

啲支那人無文化，唔識畫圖㗎

奈奈70走左啦, 多謝許願池

重上緊

因為我黑到癲 我要繼續話跌咁

走到就好, 唔好貪心

一齊加油

賺咁多，分啲嚟

90了

真係賺幾舊水咋...
我買細期先10蚊點
岩先戈張200蚊都賺唔到呀

1130又準備夾過

啱，止賺都好緊要

咁都要留番d俾人賺既
唔可以下下賺盡
許願池肯俾我走已經好唔話得
唔可以貪心架

爺西咁好腰力

係呀, 賺左先係自己
今日真係收手啦, 都trade左2轉啦
終於賺夠1次睇醫生錢

一分鐘做緊圓底

有無人都係用sptrader玩期?
唔知點解我個app成日壞
講緊1日最少壞1次, 有時1日壞3,4次
淨係今日都壞左3次
成日睇睇下, 突然定左格唔郁
有時又突然唔見左個平倉制

你個野壞左呀

電腦版sptrader成日斷線

都唔知係sptrader問題定證券商問題

利申用耀才

咁點算?
我又唔識用電腦版
有時平唔到倉真係好得人驚, 要重開

我係啊
你應該係因為斷左線

要按返連線個制 全部綠燈先用到

我用海通
電腦版我唔識用
app好似易d咁, 我用快速去追
好似買大細feel

唔洗
係選單到禁連線狀況, 狂禁右上角禁到連晒3個線就得

無斷線
公司wifi好穩定
我又開住個app睇無郁過

不過成日有紅燈
利申妖才

右上角有粒唔知咩野禁
有時禁極都連唔到
最後要重開

係 但成日斷 炒到好緊張個陣冇啦啦斷 真係屌出黎

i know that feel 我都唔識用電腦版 淨係睇圖only

咁我好彩d
本身諗住止蝕
點知壞app
入番去就賺

應該會升
因為我走左牛

到底係證券商定sptrader問題

嘩真係好準

屌你老母同我企穩258阿

真係升

轉燈!啪啪啪!

期又追住現貨屌

唔敢玩 玩乜都輸

轉燈咁痴線

熊軍升串日線10MA 應該要止蝕

今次企撚住呀屌，唔係做雙頂就冚家剷架啦

咩事咁勁

你已經輸左信心 我都係輸到燥 之後嬲到不問價開左+2

應該會升
因為我都走左+1

多謝巴打成全
我會用個麥記加大來慰勞你

得300幾億成交

有料呀

屌你老母企撚住

叻叻喎，唔貪心

有咩風

升百幾點, 食20點
平時成千點都係食10點架咋

雙頂

我記得上次美股大跌 港女一開低500 慢慢收窄。以為無事 點知第二日又跌

好想依家溝小米美團put

呢d垃圾股，有消息都係過眼雲煙，同睇圖實際過睇消息

好多時鳩買先賺

小米張圖好撚靚

M字

雙頂 ABC巴會走+1

想入57447

Put左

所以要做功課分析架

係唔係又要講逢258開沽阿婆都識玩

佢出左冇耐, 張圖有咩睇
呢類股要托可以keep住爆bb頂, 要跌又可以一兩日搞掂

雙頂呀

258 兩次都落返黎

唔等埋業績先?

穿左頸線先再算啦

屌你老母 今日D指標又ok準, 琴日撚我狗

今日跌咁少

仲係上升軌，未必雙頂

無落番25700, 應該會再攻過

同我屌上去

叻左

條撚準備

想put屌米

反而係上證比條下降線頂住左

中間位唔敢玩

咁仲係唔係m

美股應該差唔多調整完。三底背馳

港女應該都貼近底位

無穿頸線唔係 想玩刺激游戲可以係頸線位開幾張極限大期

去死喇 屌米。同我落12蚊

你預25450-25550 底

Today’s Special

仆街了

風波裡的茶杯

你去搞熊軍啦
破產巴
我地牛軍已經無得輸架啦

已止蝕

屌你咩

出事 重熊先

好彩唔係三角形

封鎖左都留言先
收皮啦你

支持三角大師繼續畫多d圖

呢度啲人真係好痴線，今朝先話會跌撚到落240，而家又話見哂底咁

今日企穩258

轉身唔快會輸到仆街

聽日再上260

咖啡杯都企不穩

轉身的藝術

琴晚話千跌架

而家希望搵返尋日既女學生巴
同我一樣係牛過... 一樣60K本...
我都仲倖存緊, 希望巴打都仲一齊有得繼續玩

股市就係咁架啦

要坐定定都幾難
成日都想手多

不嬲個風向邊就講乜架啦
升200又話上290
跌200又話落230
笑鳩死人

屌你十幾廿點RANGE行左10分鐘

個三角就黎爆邊

11:30，又到港獨時間

上唔到就跌到仆街

期貨係咁追住現貨屌

順勢呀嘛

上啊！美期俾力助攻！

好似真係攻唔到

如果睇係上升三角黎 不過睇日K 都係行緊上升三角 上望262 但一跌穿就250見

我加左本繼續上路 因為今朝打左靶
而加諗住玩DT 大神有信心先10K過夜

258已到 今日企穩得架啦

轉燈了

一棍

準備做3頂啦

仲加本

三頂啦

你唔係牛軍咩

明明綠燈轉眼變成紅燈

....

想熊

今朝平入既254好快變谷底牛

請問熊得未？？？

我無貨係手

屌差少少轉到燈

三角未破，再上

今日先知咩

一上到258就出十字星同槌

第三次都穿唔到 就要跌了

唔建議

今日700救左港女

一唔係三角形即刻中

Lunch之後應該好刺激

爺西比d力轉燈

企穩258

爺爺收左市喇

一棍打返落紅燈區

你快啲熊

中左囉咪